點解冇人迫黨鐵回水？

黨鐵成日罷工
買左月票嘅算唔算被欺騙？
各位巴打師打
有咩方法可以迫到黨鐵回水？

你瞓得有啲耐
我地信都寫過
黨鐵都覆埋

答案就係唔撚得

所以就想集思廣益
冇理由比佢白賺